日本對香港討講民主及人權法案

為了限製香港政府當局的強權手段加，日本議員開始要求討論日文版的《香港人權與民主法案》！
青年民主促進組織向國會議員發起了這份請願書
針對6月開始在香港大規模和平遊行示威遊行因「逃犯條例」與警察的衝突，「要求停止通過逃犯條例」我方議員向外交部長申請「終止以暴力鎮壓和平示威」！ 簽名運動於6月13日開始。
這不是使用武裝部隊或其他強行干擾另國行為，並不是管轄權被稱為「國際干預」的強制性措施。這是外交部長向該國傳達的請求，目的是向全世界表達我們的價值觀，並為尋求自由和民主的人們提供精神上的支持。
推動工作開始兩天后的6月15日，香港行政長官於6月15日正式宣布了「暫緩逃犯條例」。 （在臨時終止時，已有2,047個簽名者、其中63個現任和前任地方議員）。
在此期間，河野外相在Twitter上表達了自己的個人感受，但日本政府並沒有對外界的表達意見或採取具體行動。
自那以後，香港的示威遊行一直沒有平息。據報導，8月14日，中國大陸武裝警察聚集在毗鄰香港的廣東省深圳市。
武裝警察和軍事組織從中國大陸的干預，而不是由高度自治的香港警察執行，中英聯合聲明於1985年在聯合國秘書處註冊後開始生效。這種情況動搖了一國兩制的基礎，可以說是反對聯合國政策的行為。
因此，正如日本強調基於聯合國的法規與國際合作一樣，它不僅適用於享有人權，自由和民主價值觀的香港居民，而且也適用於日後保護日本人民的生命和財產。需要堅決的回應。

*注：河野外相在2019年6月5日的眾議院外交事務委員會會議上對眾議院詢問問題的回答如下。
“我認為日本和香港是日本是重要合作夥伴，因為它們之間的經濟關係密切並且交通頻繁。
其中，香港的兩國製是基於這樣的信念，即香港的司法制度保持高度獨立性，並且將成為這一國兩制的基礎之一。此外，日本也在密切關注有關修訂這逃犯條例的動向。
在這方面，日本和香港已經在包括行政長官在內的各個層面進行互動。
就日本政府迄今的趨勢而言，政府不想破壞與中國的關係存在一定的局限性，因此這項運動將向立法機關提出要求。
作為立法機關的藍本案例，2019年6月13日向美國國會提交了《香港人權與民主法》，目前正在討論中。
美國民主黨主席佩洛西和共和黨參議員麥康奈爾的總務也表示了支持。
在日本，對美國實行的香港「投資保護協定最恵国待遇」進行處理，因此有可能建立類似或類似的框架。
至少，就此類法案進行討論將限制中國改變香港現狀。
這項運動呼籲現任日本國會議員，不論執政黨和反對黨如何要開始討論日文版的《香港人權與民主法》。
支持此類議題需要大量公眾意見，因此需要廣泛提高公眾討論。
那些已享有自由和民主價值觀的民眾，請廣泛喚起公眾討論（現任和前任議員，地方立法者，行政首長，組織和公司代表以及高管，研究人員，新聞工作者，人才， YouTuber等）將可以擴展忘類討論。
如果避免中國當局對本身的某些風險並且可以用「匿名者」填下表格與我們聯繫。
▼會員聯繫表

*身份驗證是通過Facebook完成的，因此需要一個Facebook帳戶。
*如果您可以確認發表姓名的許可，我們將與您聯繫。
此外，我希望那些現任國會議員並且將成為“協定”的人將在國會內部採取具體行動，包括建立一個旨在立法立法的兩黨聯盟和建立一個研究小組。
當然，您也可以代理人進行簽名，並且也歡迎您通過在各種SNS上發佈此系列的形式進行合作。

***

◆聯合創始人
貴木隆史（青年民主促進組織常務理事）
uka谷照（Pnika代表董事）
關治之（日本法規總幹事）

◆支持者
・現任當地議員：61
・前地方議會議員：7
・代表，團體及其他代表：10
總計：78人
（不時更新至2019年10月28日）

***

請使用以下表格對此廣告系列進行查詢。
*根據內容，您可能無法回复或可能需要一些時間才能回复。
▼查詢表（青年民主促進會）

針對這些情況，開始討論日文版的《香港人權與民主法案》將阻止局勢惡化，並為尋求自由與民主的人們提供精神支持。該運動將繼續。感謝您一直以來的支持。 （添加2019.9.21）

push

日本係旅遊熱點，過左日版人權法就打中警甴春袋

何妖輸左開心完入黎做正經野啦

推

唔知班警嫂會唔會叫曬春呢

唔準去日本，真係好大獲

有冇相關Twitter

冇Twitter呀！請廣傳！